有冇辦法無限期阻撓黨鐵揾錢

今日太子站 觀塘站
黨鐵絕對要負上責任

不如大家好似紅隧咁 幫大家免費搭車

大家有乜方法幫到大家慳錢

罷去商場，用tvb 個招對付佢

唔係真係有人覺得黨鐵係靠車票賺錢呀
學TVB嗰隻杯葛黨鐵落廣告嘅公司可能仲有效少少

佢地最賺錢係地產，廣告。066基本上係大半隻地產股。

仲有佢近排積極拓展外國鐵路營運，呢方面或者文宣外國做事...既然香港政府係大股東，小心你地啲infrastructure被香港背後中共政府嘅proxy控制呀（當佢華為咁？）

根本借港鐵個殻掩飾紅企既事實

商場，廣告

罷搭
罷去黨鐵商場

有冇得向城規會反對黨鐵上蓋物業發展？

有咩理由？ 而且好似新站/線都已經起左

我覺得向外國宣傳咪比佢管理或者參與興建鐵路比較有機會，對準佢地consultancy business